聽日放榜既全部入撚晒黎

祝各位聽日放榜旗開得勝事事順利
夠分入想入嘅科目恭喜你
唔夠分入嘅都唔好氣餒

作為一個過來人
我好推薦數底好又有修物理嘅人揀有關工程嘅科
因為讀工程真係好多好處
工程會成日俾人講到好多油頭毒撚
坦白講而家啲工程科男女朋比例差唔多64咁濟
啲囡囡質素仲要唔差
我自己都食過兩條
就連呂慧儀都係電子工程畢業

仲有唔怕無工開
香港未來基建項目只升不減
工程師供不應求人工當然唔低得去邊
讀完四年假假地都係個工程師
仲要係專業人士
係囡囡聽到都濕曬

屌都係唔好講咁多廢事比人話假膠
希望比左少少意見幫到大家
大家加油

Push

想多啲師弟妹見到

連登 DSE 放榜抱抱團

HK NO ENGINE

試過有班mk妹sales唔知咩係工程師
問我：噉咪要擔擔抬抬好辛苦囉？
哇真係多謝你關心
趕客呀？

Mk妹無讀過書

唔好沉啊

多謝！

又水人讀n展

Engine有塊閪都係女神
識親讀N賤女一係豬扒一係終極收兵撚

樓主係prof
自己個系收唔夠人先係到托市
唔好信

唔好屈9我

數底差貓讀過物理 走去揀工程點睇

都多數計
俾心機操翻好